Stop the celebration – GoGoVan is not a unicorn

出親英文post就冇人覆

English title is a big turn-off. Cantonese title la

link都唔識貼

IT狗英文垃圾仲敢出英文Post？

Googe Translate :

自從上週二發布消息以來，香港一直忙於慶祝這個城市的“第一獨角獸”，報導說，城市內物流貨運在線平台GoGoVan與中國最大在線市場58貨運業務單位58 Suyun合併 家。 這次合併是令人興奮的消息，這個城市還沒有看到一個官方獨角獸。 我們知道，這個城市的創業生態系統絕望於一些成功的退出故事，不幸的是，就像我們喜歡GoGoVan一樣，我們來告訴你，GoGoVan確實不是獨角獸。

你確定唔係translate server error?